[突發]民動出咗結果(除超區),九西何啟明翻盤

【民主派35+公民投票 (初選)】
Democrats 35+ Civil Voting (Primary Election)
最終點票結果 Final Vote Count

** 新界東及區議會(第二)要下午才公佈.
** NT East & DC(Second) will be announced later.

=====================
香港島 選區 最終點票結果
Hong Kong Island Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 88,688
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 1,739
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 48
有效選票數目 No. of valid votes: 90,427

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 許智峯 Hui Chi Fung 28,189
2) 袁嘉蔚 Yuen Ka Wai Tiffany 19,844
3) 梁晃維 Leung Fong Wai Fergus 14,743
4) 鄭達鴻 Cheng Tat Hung 11,090
5) 徐子見 Chui Chi Kin 7,974
6) 楊雪盈Yeung Suet Ying Clarisse 5,707
7) 彭卓棋 Pang Cheuk Kei 2,880

總數 Total 90,427
++++++++++++++++++

=====================
九龍西 選區 最終點票結果
Kowloon West Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 75,871
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 5,150
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 143
有效選票數目 No. of valid votes: 81,021

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 岑子杰 Sham Tsz Kit 25,670
2) 張崑陽 Cheung Kwan Yang Sunny 16,992
3) 毛孟靜 Mo Man Ching Claudia 9,308
4) 何啟明 Ho Kai Ming Kalvin 7,791
5) 馮達浚 Fung Tat Chun Frankie 7,671
6) 劉偉聰 Lau Wai Chung 6,295
7) 黃碧雲 Wong Pik Wan 4,718
8) 劉澤鋒 Lau Chak Fung 1,426
9) 安德里 Andrews Alterin Jeffrey 1,150

總數 Total 81,021
++++++++++++++++++

=====================
九龍東 選區 最終點票結果
Kowloon East Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 87,646
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 4,576
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 221
有效選票數目 No. of valid votes: 92,222

候選人得票Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 黃之鋒 Wong Chi Fung 31,398
2) 譚文豪 Tam Man Ho 23,244
3) 李嘉達 Li Ka Tat 15,194
4) 譚得志 Tam Tak Chi 10,980
5) 胡志偉 Wu Chi Wai 10,421
6) 施德來 Sze Tak Loy 985

總數 Total 92,222
++++++++++++++++++

=====================
新界西 選區 最終點票結果
New Territories West Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 171,855
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 4,682
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots: 39
有效選票數目 No. of valid votes: 176,537

候選人得票 Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 朱凱廸 Chu Hoi Dick Eddie 49,901
2) 張可森 Cheung Ho Sum 35,513
3) 黃子悅 Wong Ji Yuet 22,911
4) 伍健偉 Ng Kin Wai 20,525
5) 尹兆堅 Wan Siu Kin Andrew 18,608
6) 郭家麒 Kwok Ka Ki 13,354
7) 吳敏兒 Ng Man Yee Carol 10,860
8) 譚凱邦 Tam Hoi Pong 4,865

總數 Total 176,537
++++++++++++++++++

=====================
衛生服務界 功能界別 最終點票結果
Health Services Functional Constituency Final Vote Count
=====================
有效電子選票數目 No. of valid e-ballots: 3,281
有效紙張選票數目 No. of valid p-ballots: 0
無效紙張選票數目 No. of invalid p-ballots:0
有效選票數目 No. of valid votes: 3,281

候選人得票Candidate Votes:
++++++++++++++++++
1) 余慧明 Winnie Yu Wai-ming 2,493
2) 劉凱文 Michael Felix Lau Hoi-man 516
3) 李國麟 Joseph Lee Kok-long 218
4) 袁偉傑 Yuen Wai-kit 54

總數 Total 3,281
++++++++++++++++++

民主動力
Power for Democracy

~~ 完 END ~~

推

要睇下佢哋點傾

智恆

新界東？

有廢票,但個堆廢票加埋唔影響排名

預料之內 因為佢都多長者票

個堆票 唔係民協一早玩完

民協係值得入場玩既

而且班長者列日當空下，都同大家玩初選投票，佢地意願一定要反映出嚟

好肯定民動會用紙票拉開比數
睇下區選時民動同新民主同盟點一齊合作界呂智恆票就知

差120票深水埗票倉真係唔講得笑

respect

呢區單議席都可以輸
要緊記姚松炎嘅教訓
地區工作好重要

其實何啟明都算勤力
經常見到佢

成個新東冇左

個陣參唔多係社運/反抗政府力量最低潮
妖松炎又懶又敵視本土派，輸係好正常

話點完紙票范同呂差距大左

冇變

翻盤...
下次不如用反cup

踢波咩

其實何啟明表現真係唔算差